.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--s--Synaptic-Pulse:

Синаптический импульс (`Synaptic Pulse <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=327>`_) / Закл. 5
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- очарование
- недееспособность
- ментальное

**Обычай**: оккультный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 30 футов

**Область**: 30-футовая эманация

**Спасбросок**: Воля

**Продолжительность**: 1 раунд

----------

Вы испускаете пульсирующий ментальный взрыв, который проникает в разум всех врагов в области.
Каждое существо в области должно пройти спасбросок Воли.

| **Критический успех**: Существо невредимо.
| **Успех**: Существо "ошеломлено 1".
| **Провал**: Существо "ошеломлено 2".
| **Критический провал**: Существо "ошеломлено" на 1 раунд.





.. include:: /helpers/actions.rst